［差四萬聯署］Solomon話叫侵侵要中國負責

推
中國害到全世界雞毛鴨血

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

推

幫手推

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

pish

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

Push

簽咗，雖然簽完好似冇乜用

push

白兵：solomon係on9仔黎，唔洗理佢

推，快簽

要推

Signed

Done

done

吹雞全球
波蘭都訪問

Pushhh

已簽，一齊推

依家仲掙二萬幾

大家快啲簽啦

依家卡咗係7萬9，各位要加油

印度援軍

百國聯軍

尚欠21000，快簽！

Ok

簽左

已簽，幫推

200百萬人去撚左邊

快呀！

爭九千幾咋！

唔好再做deadline fighters 喇

現在 90887

我要今日內100000

大家幫幫手！

90958

冇人簽

有人簽嘅

不過唔想下下都做deadline fighters

唔好成日執著於「成日簽呢啲嘢其實有冇用」

將來嘅嘢冇人會知

做咗都稍微有啲希望

停曬手乜都唔做就乜柒都無

signed

9024!

90976

91038

唔好俾佢停

91178

簽咗

91533

唔夠

91,842 SIGNED

簽呀

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

推佢老母支那死全家

差8千

Still needs 7,451.

-8000

仲差八千

喂
仲未夠數既

簽！！

推啦

差6千5咋，大推

Needs 6,357 signatures

推，爭5千幾咋

尚欠幾千，快啲簽埋㑌⋯⋯

up

啲人去曬邊呀？？

Needs 5,193 signatures by April 15, 2020